今日個電話響咗好多次。。。

啱啱電話又響，但又是無謂人，想delete個whatsapp等我唔駛再等佢，亦唔想其他人搵到我

我想whatsapp u

我會覆你，其他人我全部不讀不固
回

講出黎我咪whatsapp你囉

唔撚駛等 我唔會搵你

我唔係要你呀

多謝你對我咁殘忍

我冇你電話點whatspp 你

快pm俾返我

我無心情覆whatsapp
個個搵我都唔覆

自己打飛機啦

同我傾囉

巨b
我好空虛

屌，想做厹r水吹....

佢岩岩whatsapp我 但我無覆

瞓瞓下醒咗

點解

唔想無限loop 喊左好耐